# Laboratorio 6.2: Localización, CustomView y Animaciones #

**Actividad 1**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza